Eric Kwong 同 徐加晴 出咗新歌都冇人知？

又係依d topic
惹人討厭

成日情情愛愛或者社運會好悶
藝術就要有唔同題材

Eric Kwok 咁撚勁嘅

佢啲曲風一式一樣好悶

Ching連名都串錯

唔知係咪打手呢

唔會掛，打手會打到連名都串錯咩，咁要倒貼返錢喎

如果有留意開佢地點會名都錯

徐加晴好聽喎

唔識欣賞